［各位冷靜］已上國際新聞

睇ig見到abc, cnn, washington 已經將今晚既事放左上去

民間記者會會唔會整番個道歉大會 再唔做番啲正面野唔掂..

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

今晚真係好難睇

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

我開左個post brainstorm點樣可以幫到班旅客
一齊傾下

暫時：set counter幫旅客book機票，解決落腳等等問題等佢地唔好咁徬徨

塞幾日放幾日 等同一批旅客唔會滯留太耐（塞幾放幾要大家傾）

太執着捉鬼.. 大家勿忘初衷好唔好？唔好俾班分化撚搞到變晒質

明明大家係共識機場係和理非主場 但今日下午就開始比人帶哂風向 變哂質 一班話癱瘓唔到機場有咩用
主動搞旅客 比你癱瘓到一日 成場活動失哂焦
示威者形象插水 我係政府真心覺筆錢都洗得抵
今日仲只係班客上唔到機only

要檢討